30-40萬筆直求建議

講下要求，小弟係香港有揸過幾款平價二手車，但每部都唔長時間，去亞洲地方旅行都會租車，但識揸唔識養，d保養無乜概念

最近想買返個老婆長揸，睇緊ux200同新款gla

我認我係有追牌子既，不過唔算好嚴重，只係買得都想靚仔d，同埋因係假日車為主，兩個人多，想部車有趣味d

除左呢兩款 1系/X1 都有考慮過，寶馬好揸但聽講好似好多野執

有爬過下文但都想問下意見

1. 日車同歐車保養係咪爭咁遠？我見有d人話雙B宜家其實都唔係好貴，lexus 就好似唔識壞咁，油耗我無大concern只係唔想成日整

2. CVT同DCT大唔大分別，CVT見d人彈到咁都驚揸到悶到訓著

長左少少，但都真心求教，請大家比d意見

Tesla model 3 or model Y

屋企附近無叉電

30萬日仔買到住新

歐就補多小

咁model S囉舊電大D

Golf gti performance

你諗住揸幾耐換車先？
揸幾年就會換嘅，就唔洗理BBA多唔多野整啦，買全新車都要諗呢樣野不如買日本車算

GLA後座DOG SEAT，如果兩個人坐就好

Gla同x1 內龍闊落過ux

如果呢個筆直suv 嚟講gla係幾吸引嘅

除非你肯比多啲，咁上nx
比少啲可以落去簡tiguan xv呢啲

舊款係compact啲
2020闊落左少少
米8樓下都還可以

其實我無諗揸幾耐換.. 都係諗住長揸落去
啫係bba揸過保養就放左佢換車抵玩d? 因為真係無乜概念sorry

無錯，見新款好似闊落左d
不過個樣就無之前咁sharp

jazz

BBA benz算比較襟，歐洲車做足定期保養其實唔係太難養，同日本車比較之下係多少少野執嘅
長揸Lexus係唔錯，不過lexus infotainment係落後過BBA好多除非有car play

suv可以點有趣味？

不妨考慮加多少少上新X5???

Ok u win

呢代1 series唔洗諗喇

新 3 系

去英國仲買車

如果有錢對你來講唔係咁重要嘅話，真係食屎都唔好買cvt

benz

想部車有趣味d
但係睇呢兩隻假SUV
師兄你都幾過癮，你口中嘅趣味結果都係樣同牌子

比起舊款高10cm 亦都高過ux200
似返架suv 好好多
我184坐後座都唔覺辛苦

利申：2架都睇過 最後揀咗gla

長期得2個人就ux啦。

同埋如果要趣味就唔好suv啦

Bmw 2 gran coupe

我當然明係假suv，有錢我都想揀urus
但筆直所限嘛，不然有甚麼建議？

我見ux200 加左 direct shift, 起步應該無咁lup?

你要趣味, 普通房車/Hatchback絕對有趣過假SUV

真係答你唔到，冇試過長期揸過cvt，但係我只可以講差別唔係淨係喺起步嗰下

多謝哂大家意見

40萬多少少Lexus es

起碼大件抵食，樣靚內籠靚後座又夠大

不如e250

Benz e class貴好多喎

唔一定係駕駛感個種樂趣
例如去下camping都得架

把撚，人地都話油唔係問題

Golf gti

車動車

入油車係上代科技，係56k modem, on9先買

電動車

買部18年都係40萬左右都新淨好靚仔

呢個真
跌價幾快

你唔想成日整車
基本上都Lexus
寶馬真係好多野煩
多數新車幾年後煩死你
我識個人揸x1 幾年車架啦
呢排又羅去整啦

不過個人唔太鍾意Lexus 內龍同外型
我揸過IS算穩嘅
但個設計太traditional啦
就算F sport 我個人都覺得好麻麻
個個話Lexus 好穩好靜
我覺得佢唔算好靜 隔音無想像中好
但真係幾穩下

德國車唔係唔好
佢地係貴族黎 貴族點養？
你唔俾最好嘅佢
佢好多問題出現
咪錶度成日著哂燈真係好炆架
Mercedes 呢 買部gLa 其實幾膠下
因為A就係A

之前有個濕尻美國統計
Lexus 係最少問題出現嘅牌子
車房老闆同我講過
年輕人你不懂toyota與lexus的美好

我女朋友老豆部lexus先癲
RX450
我第一次坐時 覺得部車幾舒服啊
後來先知部車40萬公里
不過佢幾錫車嘅

你唔介意外型內在
想舒服嘅話 就出部Lexus 好車黎

想德國車情懷就衝啦

DCt我唔知
Dsg我就玩過
我未遇過波箱問題
聽過舊少少個堆懶懶地野
可以用轉下波咁 都幾好玩
最大扭力又係低傳數時好快呈現出嚟

Cvt 我揸過啲
都無咩話太差（你唔激烈駕駛就唔洗理）
係有啲慢因為佢要保護個系統
聽講皮帶有啲大力踩 條皮帶會冼
但掃把佬個個唔用皮帶
用鏈條特別啲 爽啲
佢都可以模擬變速
但一開波人地整cvt出黎玩F1
好似成千匹 不過好似玩一陣就拉柴
所以為左保護系統就整到啲車咁細力
掃把佬遲下新engine 400匹但都用番cvt
其實Subaru Cvt 一開波同 同級小鋼砲比起步
真心輸尻硬 但當佢嘅轉數拉高後
你就可以切佢老味啦

睇你嘅要求 如果唔追求駕駛樂趣
又唔想整車 Lexus la

不過 Mercedes 同寶馬 隔音真係唔錯

Suv 細部好難覺得靚仔喎
成隻短腳哥基咁
買大部嘅話唔好渣
兩個人多就無謂買咁大部啦
買房車啦

不過Lexus 汽油車得ux 係CVT
上到es is nx 個堆都係正常八前速六前速

I30n

Corolla啦

好車！

清好詳細，謝謝

其實我都係15 16緊呢樣野，lexus真係好穩，但個籠就真係爸爸級左少少，反而我覺得個殼唔算差
個個濕尻美國統計我都有睇過，lexus真係嬴一大截

不過老實講我都明呢個筆直，魚與熊掌，不能兼得

g5g

無錯 佢實太爸爸級
我好少見後生揸
其中一個後生揸係因為佢真係有幾個仔幾個老婆
如果你重後生
得你同老婆未有仔女 點解唔衝一次？
當買個人生經驗
30-40買二手 唔算低budget
定你指本來一手30-40嘅車 ？
如果唔洗裝野同載家人（屋企有部多車）
唔諗下sporty d? 又或者 coupe?

2014 E200 全新車無異 只係行左10000 老豆太多玩具 唔記得左佢 巴打有無心收留
我諗200k左右乍

買新車係諗住唔洗咁多野煩我鍾意揸但係真係好怕整，可能因為自己咁耐都無乜研究，又無相熟車房。以前都係買d cheap車玩到佢拉柴算。

我唔算老但都唔太後生，雖然主要都係兩個人，但係有時都想車下兩老飲荼帶佢地遊下

所以先會得出呢幾部既結論，我有個frd有部2016 mustang都係咁毒我想我接手其實我都好想試，不過可能早返3,5年先會

謝巴打，不過暫時唔考慮住了

我建議rav4, 坐得舒服出埋牌30 鬆少少

Mustang真係幾過癮
佢後邊都裝到兩個人wor
你真心可以考慮下wor
你諗下 前面兩個坐前啲
其實後面就唔會窄啦
但你平時揸又爽wor
2百幾匹 定3百 最好舞
兩公婆出街又爽
得左 魚與熊掌兼得
新嘅mustang 你都可能買到？

可以嘅話
新車啦 一手野就係一手野
就算佢壞你都心甘命抵啦
至少係你整壞嘅
This is your choice
唔保值未由佢囉
個筆錢買種感受

你都買一手車啦
如果買部自己唔鍾意嘅車
你覺得開心嗎？

我最鍾意sale人買嘢
引出你心中嘅小魔鬼

講咩都假
你唔試車
係搵唔到你想要嘅車

你岩既.. 都裝到兩個..

如果唔係疫情咁q悶，其實可能去多d自駕遊都頂到下癮

清講得岩，宜家應該少d人試，去試多幾部

樓上講rav4點睇，好似大件夾抵食

屌 我都好想去旅行啊
屌啲肺炎

好車就一定係， 只不過係冇乜駕駛感， 你試左車再決定

我人生揸過3部Toyota only
Yaris and Prius
Hiace算掂過下
但都好滿意 因為人地呢個價位 抵啦
RAV4 我聽好多人講過下
都見唔少人揸
Toyota 真係好抵食
係屈機嘅
原廠保養又平
架車係SUV裝嘢正啊
價錢實惠不在話下
係澳洲郊區揸嘅話絕對爽皮
因為車係一種consumption
不過Toyota 就係Toyota
唔係佢旗下啲 皇冠 同 Lexus
內龍唔會唔襟用 但一定粗
單係個位都可能無電子調 加先有
駕駛感受無得同德國同級車牌子比（唔計86/Supra)
寶馬揸個個就堅係爽
駕駛感覺一流
坐就好麻麻 老細車除外

巴打 你向 GLA/UX/x1諗
之前又玩過幾部二手車啦
明顯想要部靚啲
又操得下又見得下人又坐得舒服啲又有啲牌子嘅車
我同你講抵玩 我覺得你都唔想入手
你明顯而家有啲錢 又屎忽下
你點會選普通日本車呢？
加上你平日都好少開
選部靚啲好過啦
你唔一定要買
但可以睇下 coupe 車啦
再遲下生埋仔 你就想玩都煩
除非你有兩個車位

Ya 想駕駛感受好啲未要 AWD
定rav4 無2WD？

gla 18款揸左2年，
之前都有諗過等UX 出，但係一見到真車太細部太膠感，真係過唔到自己

不過呢兩部野都係確定9成時間坐1~2個人你先好買，
我買左半年之後先第一次喺前座正常位置下，
坐左一程後座，個感覺真係好委屈

20gla 內籠係大左，不過外形圓左，冇之前咁sharp，同埋都要中配內籠先齊料，
呢方面UX 完全冇得比啦
馬力果度，
係咁易改下電腦，有時一個人比下大腳油，香港地夠玩啦，UX 就揸得舒服囉

維修就真係貴買貴養，
我揸左兩年幾，啱啱要換電換火咀冷氣隔果啲，全部都貴人一截，再整多1,2次甘甘地，
揸多兩年都想換架日本車算數

Lexus 係好野黎嘅，
我朋友部舊款RX 之前中港揸，鳩衝鳩揸，
唔記得幾多公里，反正都舊，
而家都仲幾精神冷氣夠

唔一定要新車的話，二手NX 幾好丫，其實新車拆膠袋真係部分人一世人一次嘅願望
但係代價大囉

又操得下又見得下人又坐得舒服啲又有啲牌子嘅車
比你講中左

coupe有咩好選擇？bmw 218i?

咁你睇下2系gran coupe, 新出， 都岩你budget

清啱啱換d野換左幾錢？
d消耗品唔會爭太遠掛？

20個款的確無咁sporty，不過我睇人試車片ux後座都幾委屈下

係wor加多個M sport 扮下野都得
Gd la 中哂你想要嘅野
去到呢個位佢又一定諗緊
太細wor 又唔太實際
裝唔到野wor
不過裝野 搵GOGOVAN 啦
呢架車幾的骰
你諗下點都好睇過X1
M sport 車頭車尾靚仔好多架
買普通bmw 點都要加個 m sport 架

如果去試完後覺得可以
就去馬啦
佢話38啫
佢如果今個月唔夠單
分分鍾重平
你試完吊吊佢
皇帝唔急太監急

不過加少少玩下 e class coupe 都唔錯wor
你諗下 你買部車都投資左40萬啦 本錢唔小架
點解唔加多20%度就係部又高級又爽皮嘅車wor
話唔定10%就得 個市咁差係未先
你兩老就算坐 coupe後面都開心
佢地見到個仔揸Benz wor講出黎都馨香啲
岳父岳母可能仲更加滿意
（如果佢地唔識車嘅話

成架車比2系又大番好多
A同c整體上都差唔少啦
A同E重要差兩級wor
一係唔買 一買就部好啲 當獎勵自己呀嘛
你遲下話唔定搵重多呢

屌你係L咁毒9人

你岩岩先話完寶馬多野整

每單幾k 囉
parts 你預貴過日本車30~80%左右啦
人工就幾時都貴
新車你唔會考慮非原廠parts 架啦，
兩睇啦，
不過新車自己揸到殘，要整一萬幾千又唔會似二手買返黎整咁樣個心咁唔舒服嘅

上面有清講得啱，你買ux 要如買rav4 ，兩舊野本質上都有啲相似，要型要Lexus ， UX 不如 CT200，
反正內籠唔會差好遠

不過冇記錯果時18年睇CT200仲係實體hand-break ，真係接受唔到
而家20版應該換左電子了吧

08,09年gtr35

咁不如折中啲GLC coupe 啦
又夠大，個屎忽仔靚到

係啊
新車去到第5、6年就煩
但你可能4-5年就換車啦
可能未夠2-3年你都有小朋友lu

GLA 不如比多少少上 GLC啦

CT200
好似90匹？
Lexus 近代最尷尬嘅車

嗱嗱嗱
啲巴打都叫你GLA不如GLC

多數係二手車玩一陣就要成日整
你一手買番黎
一定會幾錫佢
如果錫車 你又唔黑仔
基本上唔大問題
不過今時今日嘅車
其實係專登做得無咁好
因為4s靠 service 賺錢
聽講 Dealer 係 每個月 廠商都俾錢佢
假設賣過幾多部就有 bonus
唔係計賣幾多部就賺咁多部
如果係咁 可能會鬥平 做壞個市
咁收入上限制左
點賺多啲呢？
啲件嘅壽命做低啲
未多啲人整 同換車
香港點賣我唔清楚啦

我都估到問完你地一定一級一級上
218i gran coupe都幾好J個樣不過三缸

Lexus個定位本身就已經尷尬
而平嘅 慳油好力 當腳車 就揀 honda toyota 啦
貪個brand嘅 咁上下價位 benz bmw 都買到 再唔係volks果d話哂都叫歐洲車
有d人係好有心機落重本改架lexus
但問心樓主上得嚟問 都唔係果類人
買架車都係揸得求舒服 出嚟見得人啫 一般人唔熟車嘅都會覺得歐洲車>日本車
勸樓主諗清楚

你都覺得岩啦
唔係點毒到你

Shit 無諗過3缸呢個問題 但係外形可以嘅
雖然係3 不過得識車嘅會知
普遍港人港女 見到 BBA 就發哂光啦
Btw 你有老婆
可惜了

我無話係老婆

3缸爭遠唔遠

係呀，所以我都認我唔係唔貪牌子
唔係話好有錢，但比得舊錢都想出街靚靚仔仔，又揸得過癮

Lexus好明顯就係想打埋高級車市場

呢個價買三缸有點兒...

咁一年一萬幾千又唔算好重皮既... 當然有得揀緊係想平d整少d

但佢而家做到唔上唔落咁

佢唔係不嬲都打高級車咩？

相差廿萬都叫比多少少

喺呢度講係咁上下架啦，平時第一版已經加多少少加到上到林寶了

講漏左，係二手

我唔敢答你
但係講車賣廣告話唔咁差
4系以前好似有直6？
而家變左直4大家都嘈
修理就未知
講真佢馬力上唔差得遠嘅 再調啫
係你過唔過到心理關口
樓上話啫 3缸黎架喎 呢個價
同以前比/同級德國車 就覺得唔值囉

唔介意慢少少 30鬆d都有 e200

真心定假膠

吓 lexus好撚舒服喎

當然啦因為本身定位係高級車
反而而家多左入門選擇 ct ux

Q3 sportback 啦，型仔

𨍭左新款啦

a5
記得買四輪版

2016 之後全世界銷量比重已經傾向SUV

得連登仔先大推房車，反潮流

後生仔係咁架啦不過最有消費力係成家立室嗰班

買架寶馬新1玩啦

兩個人多載人載物要求唔高
想要靚仔啲之餘仲要有啲駕駛樂趣咪買房車囉
再唔係買hatchback 又得
下下推人去買suv 做乜鳩
等佢過幾年生左仔先換車啦

坐過suv之後覺得房車坐得勁低，成個人摺起坐

坐到訓係到咁....(房扮跑)

呢啲乜乜coupe 偽suv 唔明有乜咁吸引, 尾箱擺架買餸車高少少都頂住關唔到

加多小小買部16/17 年c63 好過啦 ，再唔係就17-18年既e200
除非你好想開全新車啦

試左架 218i GC，操控感唔錯
不過好頂頭，後面就頂硬ga la，前面坐直都有少少頂

一分錢一分貨
M8未爽law

一蚊都無得減又無野送，是咪正常

可能佢呢排夠數
你未等下囉
佢都唔憂做唔到你生意
個sales 嘅態度都好影響你想唔想買

有冇試埋318i

我都試左 但轉左前驅感覺有啲唔同左